今日鴨駕1 take, 你問我答

自爆唔答

師傅有冇sell補鐘

非法倒偈油被人拉左未

你父母知唔知你係gay

你想補鐘？ okay ar
未拎牌，你揸，我補

pass 咗一排了

有無鴨駕攻略？
乙部丙部都要

我tritake 今日pass

Hi

兩邊走好攰

直接去我個 歡迎考車fail嘅入黎傾下計 post